大家有冇推介DAP同耳機呀 ?

各位巴打絲打，有冇推介?? 我主聽流行歌同重低音既歌
DAP 心中所選：HIBY NEW R6 / SONY ZX507
耳機心中所選：Fender Nine 1 / Ten 2 / SONY M7

求大家指點明燈

你都揀好曬,洗鬼推介

Ak sp2000

冇budget
btw 507+m7

主要聽流行同重低音千祈唔好買M7.

買FENDER TEN 2 OK嗎??

dap : dmp z1

冇聽過既我唔9UP啦
但係你簡既野入面, 首先M7 絕對唔岩你聽.
同埋買507 的話, 記得無論買咩耳機都一定要換4.4線
SONY 特登做差左個3.5頭, 千祈唔好用

Sony 507 + 4.4
用家，正！

謝謝各位意見。
頭先去鋪頭睇過下，d sales推介我買hiby new r6 配Fender NINE 2 / TEN 2，大家覺得點??
我問佢有冇DEMO 試下，行左幾間都冇

fender就真係不了, 要聽bass嘅話fender都係做唔好
部new R6就睇你覺得夾唔夾, 但試過上一代R6 PRO lag到聽聽下歌會彈app

重低音就求其一部player/電話＋街邊10蚊重低音耳機

sony 507 + m7 用家
老老豆豆m7人聲比較靠後,d聲聽落亦都比較暗,可以聽流行曲但係一定唔係最好o既選擇

而如果你好鍾意聽重低音o既我諗同價位下你揀隻動圈/圈鐵點都會比你用m7好,m7 純動鐵耳機黎

搭單問，咁重低音嘅動圈有冇推介？
筆直3千樓下

SALES 推介我如果要聽重低音，FENDER 幾好喎

fw1800, 低音好濃

dap 就 507 咪撚用大陸野

耳機野有demo試過先好買
鍾意流行同低音可試fw1800

7ender 好似呢度巴打唔多推介話易壞又剩